陳雲：有關林鄭月娥的退路。

陳雲：有關林鄭月娥的退路。習近平捱了幾個月，終於死死氣氣用我提出過的臨時署任特首的方法。
特首是用選委會選的，選委會的大班已經被逃犯引渡條例修訂嚇得變成反共者，故此現在無法重選特首，要到2022年普選特首。期間署任特首看管2020年的普選立法會。
署任特首是可以欽點的。就是林鄭月娥宣布，現任政務司張建宗提早退休申請獲得批准，之後委任唐英年做政務司，北京同意。之後林鄭月娥做了第一批警察的清算工作之後因病辭職，唐英年署理特首，期間唐英年可以視乎需要，委任副政務司處理政務司的工作（梁振英時期曾經提案，設立副政務司，但被立法會拉布推翻）。
就這樣辦。唐英年是被梁振英用僭建醜聞趕走的，本來特首該是他，連任之後，現在也該是唐英年做香港特首的。他做過財政司、政務司，現在是中共政協常委，愛國實業家的子弟，處事不過不失，人品也好，做看守特首的工作可以勝任有餘。至於傳聞中的陳德霖，特首辦主任起家，現任金管局，帶有家臣及deep state財團影子，共產黨在中美貿易戰及逃犯條例已經快要亡黨滅國，不要再亂來了。
我與唐英年無私交。反而Carrie姐姐是舊同事。Carrie出名硬頸，就硬翹翹地入棺材吧。一旦衙差的殺人事件證實，Carrie有機會終身監禁，甚至死刑，看當時誰是香港元首。Carrie現在是半身入了棺材的人。至於她的上頭習近平，如果不急流勇退，也會遇上政變，有殺身之禍。
附帶一提，如果唐英年署任特首的時候，可以寬免全部酒稅（尤其是烈酒稅必須全免！），並撤銷禁止後園養雞的法例（立法會加一條在沒有致命禽流感時期的擱置條款就可以），恢復新界生雞拜神風俗，令祖宗和鬼神得到血食，陳雲會祝福他。
（圖片來源：網絡）

將大粒癦單嘢發大嚟搞，拖機管局、民航處、航空公司落水